原來政府所謂青年人工作就係現兜兜幼小中學生⋯

所謂溝通就係咁樣直接將用錢去塞小朋友把口？
咁撚功利主義？係咪教壞細路？
教育局楊潤雄有冇出過聲？
肯係你出既主義？

屌你原來你真係唔識架喎⋯⋯
babykingdom 有冇mon post家長反應？

好撚似d唔識做家長既家長
平時做錯野打完仔就俾幾百蚊塞撚住仔女把口
唔怪得高官自己都唔俾仔女係香港讀書

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

NOW OR NEVER

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

babykingdom師奶平時係咪咁教仔女？

放棄左中間個一代人

派幼稚園小學2500，即係想破壞佢地對金錢既概念，家長教育界應該大力反對

呼籲中小學生家長捐出政府派嘅$2500 支持反送中運動

教育界出黎咁班小朋友就會反感

波叔分化撚

真係好撚on9. 離地

全面洗腦，由小朋友開始

其實咪又係比背後d家長，真係落小朋友袋咩？

青年人工作：派錢現兜兜
老年人工作：蛇齋餅儍

全部一撚樣
搵錢塞住你把口
但樓市繼續升
咪又係買唔到樓

已經唔係錢嘅問題

你太睇少而家d靚仔